如果當日係721現場 咁樣比人打法應該點還手？

好耐之前就想問
佢用滕條打我反正點都比人打
如果我抱住一搏既決心還手 應該點做？
係單人對持下近身咬喉？定係真係淨係可以玩關節技？
多人既情況就神獸唔洗講啦！

抱住比佢fit一野嘅心態一拳打柒佢
利申操開拳
自問唔係咩好技術可以避黎避去咁打個啲
成日都係抱住硬食人拳頭嘅心態同人搏拳
好有用，人地睇到打你唔驚 自己仲比你打就會覺得自己攻擊無用但係自己反而不停被打就會怯

打架多數睇邊間狼啲邊個贏
一膽二力三功夫
夠膽打就贏

夠膽 但怕打死人比人告謀_

推

Ching 咩體格先
輕過65kg而且唔係操開野都唔洗諗一拳打死人

或者教你埋到身攬頸用手肘壓住人地喉嚨 贏硬
比人用呢招屈過機

要爭取埋身，因為佢用左一隻手渣滕條，你有雙手，埋到身搏拳，你自然就會多一倍優勢。

佢或者會放棄滕條同你搏拳，但如果佢搏擊經驗不足既話，一般黎講佢點都會用兩三秒時間去下決定：「條滕條掉，定唔掉？」呢幾秒就係你打柒佢既黃金時間，埋得身好多時都係十秒八秒分勝負架喇，打鼻打下巴或者重擊耳朵，呢幾個位一中個人一定好ring，之後就係你既世界。

我就70kg
有諗過一係打喉 打袋 打心
一係就ruby 再咬喉爆袋

怕唔怕呢一刻比人圍

俾人圍毆就死捉住其中一條友搏命

衝埋去好似殭屍咁用牙咬對方條頸

自衛我又細粒一定踢9佢祠堂

一拳打落心口到有冇用？

我就係咁諗

帶火機起身 放火
真係生命有危險 一齊死
所以火機長跟身 食煙又好自保又好

起碼攬一個死先
你就算用拳去抽鳩佢
之後都係會比人圍架啦
鎖喉呢啲要多啲時間ko人，容易比人幫拖解圍係真嘅 所以有咩事見人地多人就跑先
但係一對一係幾屈機

與其諗點打 不如練多啲間歇跑跑快啲屈機

人地本身有心臟病嘅話都可能有事嘅

用背囊做盾
一有機會就用雙手捉住佢揸武器嘅手
盡量拉長對方手臂，令其手臂遠離身體核心部分（胸腹）
當對方露出肋骨，腹部，就用腳攻擊呢d弱點
之後再加關節技廢手

車廂入面跑唔到師兄

心態緊要
果陣時根本冇還手心態